望住李家超 諗起一個人

好似坐監個位 陳水扁
超超遲下去邊坐